做工程做到壓力好大

凌晨仲send緊email出街

巴打做邊飯？

bs

不嬲都係收銀有收銀畫
判頭係現場自己as build架啦
第一日做咩

唔係第一日做 不過俾人唔理性 發曬癲咁屌 都係唔舒服 想呻下

轉行！

凌晨都仲send email咁有責任感，唔似做細喎ching

裸辭，煲撚大佢

第一次上BD改圖，請問有咩要注意？

我可以同你食farewell飯嗎？

帶黑筆同塗改液

帶紅筆, 顏色筆

上BD如上戰場

自己帶個枕頭仔, 跪地下畫圖個陣毯下無咁痛.

收唔到電話，自己down定d野
準備趴係地下畫
一係早d去霸畫圖房
帶多幾枝顏色筆

大學畢業生為何不應從事工程 - Q&A 合集

改gbp 定structure
好唔同架喎

Lm

lm

飲食可以屌客，工程唔可以

俾人屌好正常，人工包
你有無試過俾人屌時你腦細在場？係無㗎！
就算佢在場都只係會屌埋你一份

工程真係俾狗做。轉行啦巴打

有兩張爛櫈可以坐下

聽住先啦

兩年前轉左行 依家做到manager級
做人做狗自己揀

跳左去邊行

考入政府做個科文算數啦

人做工程你做工程點解差咁遠
利申 5 days 9-6 準時放工就唔聽電話唔覆email

工程比狗做

當然唔否認有人中之龍
但相信普遍業界係同我既情況比較類近

agger 岩岩先去完你個post

帶多幾枝唔同顏色嘅筆同塗改液同間尺
利伸：成日係bd畀人問借文具諗緊開返個收錢租借文具服務

分享下比其他朋友
認清真相

帶左去BD, 但RSC拎走圖, 返去改

structure 咋, 交哂比RSC, 我上去都唔知做乜.

成班人係度呆等, 有埋茶水好D

同你一樣 做到行屍走肉咁 感覺人生已完

同你個名一樣

我都係工程狗...但我係建築果面（類似裝修野）
係醫院做緊
日日唔係夾呢樣，就夾果樣...
落site開會都係自己一個，我D大佬好少出現

由0到起貨都係一腳踢
有時夾完要改圖...索性自己開autocad自己改
因為等得顧問果邊改圖，唔知要等到幾時

D 師父有咩大小問題，第一個打比你
你又要幫佢處理
D垃圾同事有咩冬瓜豆腐又係搵我

真係慘過做狗

好唔好搵 OT有無補水 work-life有無balance

其實我正式黎講，都係做左一年半...
不過上年加左$3500人工（計埋過試用期）

今年過年公司出左份雙糧比我，都算係咁
簡單D講，14個月糧
合約時間寫0830~1800 , 但我通常都9點幾先浦頭
(返星期一至六）

不過有時趕工...就會無假放（自己決定）

利申：暫時踩左12日 , 今個星期日諗緊放唔放假

玩到咁盡

無辦法...趕緊起貨
上年D大假我都唔知幾時有得放...
好似成個盤都指意晒我咁 , 放假係屋企訓緊覺
電話都會響

諗住捱多1~2年，吸多D經驗就跳槽
或者睇下公司到時人工點樣

same

不過我大佬算係咁...返工唔洗我打卡
日日9點幾浦頭都唔會出聲
lunch同佢食飯，奉旨唔洗比錢

同佢講邊日想放假，佢只會講一句
你搞得點D野就ok

簡單D講，我自己搞得點D工作
平時行為唔係太過份，佢都唔會理

老實講...我覺得升唔升職係次要
最緊要係人工 , 打工為錢啫
虛名既野，我覺得無所謂

我目標好簡單，就係錢
我好現實...搵到錢有機會出去自己接野做

諗轉行好過啦

我讀bs main sub maintenance 仔都做過，睇化左，佢有佢屌，我有我做，放假醒左再諗覆唔覆，應份要做嘅未做，大家求交代，傾好未做，死唔比未扔低唔做等通知有乜未我想架？上頭未有指示喎？我夠鐘收工啦

轉行LA 到你去到幾皮一個月時轉都轉唔到

我都想按章工作...
但我過唔到自己果關

因為搞唔點D野，會比人覺得我廢我無料到
自己唔鐘意比人睇死，所以砌到盡

呢個我明...所以自己野我信唔過其他人
自己開cad自己改
有錯，有改動
即日自己改返張圖...

同行裝修

同我舊時個大佬一樣

you are well ... under paid

自由度係好大，感覺係唔錯
換轉角度睇，就係睇你點樣控制自己

但做裝修啲圖要夾的野多到嘔
啲圖又複雜
但和設計師夾野個時真係好正

不久將來，我應該會做埋顧問果份
我果邊D垃圾顧問，得把聲
我自己夾野，自己改

你上家唔係設計師咩？

我做醫院，唔關設計師事

設計師全部都係囡嚟

喂...講緊工程呀
關女咩事

我夾親的設計師全部靚女嚟，返工最享受就係夾圖個時

我最多都係望醫院D護士

所以唔好話工程冇囡

咁你幾時出埋佢份人工

屌 嬲到係咁打錯字

自己俾人屌 好過佢望住你俾人屌啦
起碼屌完就算

屌拿星 間垃圾裝修公司係到拖糧做緊聯X醫院裝修